# ExerciseDay3
#Tugas 3 Apson
//1. Today we learning about how to create a new branch, and marge branch in the repository gitlab.
//2. Teori: + git checkout -b  berfungsi untuk menambah branch baru di gitlab via vscode
+ git pull origin  berfungsi untuk menarik file antar branch (disesuaikan dengan nama branchnya)
